認真，熊市已經完結

升到傻
淡友post d淡友死哂未

dllm

好開心有你既出現

真

嘥氣
佢地牛熊都贏+無限錢

見你咁講我放心晒

4萬點gogogo

樓主入左幾多熊